有冇人食過尖沙咀永年士多！

賣車仔麵，三餸賣37蚊！
聽講係元朗出來開好巴閉

今日12點行過已經排緊隊等
見到好多sales妺妹買，多囡買

應該幾好瓜？

排隊買車仔麵 不了

車仔麵 不了

元朗嗰間都係垃圾嚟

喺元朗食親都肚痾

呢句真
狗也不食

佢個仔接手後已經變左垃圾都有人食😂

以前未裝修果陣就好食 裝修左之後變左垃圾

得包裝。 佢個仔試圖將車仔麵變上菜
未轉路線前有食。 個辣汁幾特別。 辣到上腦

3餸37蚊都好意思講

3餸25蚊先出黎sell啦

瓜你老母

你同呢個車仔麵一樣垃圾

佢個仔轉型轉得好，就算賣幾錢都有人屌貴，乾脆賣貴d 走OL 路線，一樣大把客，好過做幾十都要左度右度既客，唔係點發圍

不了

食過一次 個米粉痴埋一撮硬既
成碗野可以係餸同湯都唔熱
味道同元朗一樣
但質素元朗好啲
為左個辣汁去食 唔食辣唔會食佢

你就係個仔?😂

直情係

我都係
199x 年。 我讀元中時就成日去食。真係幾好食。
之後2000年開始唔得。水準下降。裝修前已經食親都肚屙
前2年佢裝修完。味道已經唔係一般。係已經難食。一樣食完又屙。仲要細碗咗好多

舊時讀中學成日食，見證住佢裝修見證住佢變質。佢老豆既老豆見到真係會想一巴打死呢個仆街仔

岩岩裝完修睇佢鋪入面啲介紹，話個仔係外國讀完BBA返來應用返啲理論，用中央工場控制成本，講到話要確保食物質素。現家見佢開完一間又一間已經知咩事。

人地外國唔計歐美，近近地日本台灣諸如泰國既小店都會因為想保留風味一手一腳咁自己落鋪自已捱，香港人一心為錢真係咩都得，欣賞

通常所謂既老字號，一有分店就死得

我覺得個麵勁細, D餸又少
次次食完都唔飽

可能我低端啦，我覺得幾好食，貴就在所難免，尖沙咀區有咩唔貴吖，食物就最好味係豬紅！

好多附近既sales妹食！

裝修前好正 裝修後垃撚圾

食過TST個間
真係好細碗.....

唔係，不過又細食到大，淨係知多左人幫襯同搵到錢，味道元朗店黎講轉型前後唔覺有咩大分別，不嬲都係咁唔係話特別好食

元朗個間見到坐得咁逼, 當客狗咁撚, 已經唔想食, 行到個個位,
我會再行入啲去朱兆記食牛腩面好過。

呢到香港啊大哥，供佢讀書返黎幫到屋企手成家唔洗憂仲要打

ok呀又唔貴 飲埋紅豆冰食3餸好似50搞掂
環境又好過銅鑼灣榮記新記

講你就大聲
你老豆老母供你去外國讀撚完書
你唔會仲甘心返車仔面檔幫手淥面呀？
佢依家用自己知識幫老豆間鋪做大佢
又有咩問題？
先唔討論佢好唔好食，但你唔食佢大把人食
照你咁諗就死得啦，所有連鎖食肆都唔應該出現

尖沙咀37食中午咪平囉
不過永年連元朗人都唔食

咁所以宜家所有連鎖都變成垃圾囉

咁事實每個地方都會有連鎖食店
間間鋪仔你7點打後已經冇飯食喇
或者你排隊排到世界未日啦

家族生意呀屌你老母，做大佢唔係做臭佢呀，識唔識分。搞唔惦食品質素咪慢慢train,，現家係食老本搵錢唔係有心無力呀 其實講真果句有個錢既人供佢去外國無你諗到要返來光宗耀祖咁大責任，唔同啲人賣樓讀ivy league，講到好似成村人等佢養咁。

的確有邊個唔為錢，不過香港地忘本都係不爭既事實

舊店無裝修，人又閪，但都已經做到閣樓連三個地鋪咁開門做生意，雖然唔係自己鋪，啲人日日排隊仆去食，真係咁憂愁？

每個地方一撚定開到好似香港啲連鎖店咁啦，係唔係？分一杯唔得，一定要搶撚哂你啲生意。中國人絕子絕孫式既生意頭腦，老闆一定最開心。你班撚屌講到錢咪又忽然認祖歸宗，香咩港人

宜家仲有幾多元朗人，係元朗大

Ching 屙完都捧場
死忠😂😂😂

可能幫到佢清腸胃！

元朗人狗也不屌
同B仔一樣

臭唔臭你話事？
人地盤生意點做又要同你交代？
做大佢就話人忘本
大佬車仔面咋
今日唔發大搞，他日轉熱潮做唔撚住
係咪你出手救人呀？定執笠果陣等你去打卡懷舊？

永年既辣汁同豬紅係幾好食
但真係好貴

係既老闆

三餸$37
仲要難食

佢個辣汁難食到一個點

樓主有無食？食完有無入醫院？

未食過舊時既
但有陣會入YL食 冇你地講到咁難食
出左名 就一定貴左架啦
BTW 係咁屌果D 有冇其他車仔麵介紹

我食過，三餸再加杯紅豆冰

幾年先食1~2次嘅死忠

B仔根本就10個有9個唔係元朗人。
剩返1個係陪人去